屌！今日係街見到個米6都有女

我米7都冇

唉 今晚返去打飛機倒數

你咪又米七都冇死矮仔

人哋銀行有十億deposit又要話你知?

人地叫 aaron呀

因為你吾高吾矮
喺街見到160會望一望
但見到170毒能就直接無視

好彩個人高d都有自信d

樓豬米7都冇

your face your fate